{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160759?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 SG빌라앤호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間です。 追加で人数を予約するには、基本料金に加えて料金を支払う必要があります。 各客室は定められた最大人数を超えてはならず、客室の予約状況はリアルタイムで表示されないことがあります。 また、客室使用時にはきれいに使用し、他のお客様の不便さを考えて娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。 宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊できず、退室時には客室点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 予約に関する注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、予約変更やキャンセルに関してはカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、キャンセルに伴う手数料が発生することがあります。 また、予約変更の際にも手数料が発生することがあります。 ペットは入室が制限される場合があり、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 使用していない予約件に対する払い戻しはできず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加で人数を予約するには、基本料金に加えて料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "各客室は定められた最大人数を超えてはならず、客室の予約状況はリアルタイムで表示されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の行動に制限はありますか？",
            "answer": "宿の運営方針に基づき、客室使用時にはきれいに使用し、他のお客様の不便さを考えて娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の喫煙は可能ですか？",
            "answer": "宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊できず、退室時には客室点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約に関する注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、予約変更やキャンセルに関してはカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、キャンセルに伴う手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 547
    }
}